
                      El nivel es como las películas anteriores de esta saga y el argumento siempre es el mismo, pero aun así a mi me encanta este tipo de películas que mezcla el gore con el miedo psicológico .

La peli empieza con un chico que dice estar jugando un juego pero el no es importante. Todo pasa despues, donde vemos a un grupo de gente intentado salir con vida de los diferentes juegos que Jigsaw les a puesto delante. Como siempre veremos los secretos que cada uno de ellos esconden y mucha sangre.

